點樣可以Check到邊個Unfriend左我Facebook?

網上外掛或者APPS都係要裝左之後
再有人UNFRIEND你先會對比到
但我係未裝任何野之下發現少左個朋友
所以果D APPS對我黎講係無用
點樣可以CHECK返係邊個朋友呀?

少咗都唔知係邊個嚟
嗰啲都唔係重要朋友啦
是但啦

知黎做乜，報復？

我自己加得FB都一定識真人
想睇下邊個姐 可能自己得罪左人都唔知
問下咩事都好呀 我好珍惜我既朋友架
求下你地幫我啦

你係咪自尊心太低
連依啲所謂嘅 “friend relationship ”都要咁 care

到底有無方法